(推) 疑似便衣狗 有blue tag 號碼 !!!!!!!!!!!!!!

極大可能係便衣
見到請要求搜身
拒絕就私了

攝衫

推一推·

推

阿sir你跌左嘢呀

行過去 扮嘢用手踭hi下佢腰既位

一有可疑 同其他手足先捉住佢隻手 唔好俾佢抆槍

私了

通常有TAG ，閃燈

左文化中心，右半島

【台灣戰線突發】台藉女中學生被困poly +《公視》特約編導香港遭逮

push

全部手足小心藍色膠帶

私了快閃前攞定硬物

千奇唔好搶槍轟佢

各位小心 佢哋唔止一個臥底 佢哋臥底係小隊形式互相cover 除咗小心臥底 留意埋身邊嘅人

攝衫未必有用 唔一定拎哂槍警棍先做得鬼

九成係

攝衫
唔好主動捉鬼
提高警覺

Push

滅撚咗佢落嚟自己袋住先

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

直接問佢咩來

啊sir

個死人髮型 全剷 九成都係

BTW 唔好主動捉鬼 攝衫

身型似搵人圍佢從後先捉手再搜袋，小心恐怖分子有槍

剪咗佢

up

俾會有人扮左膠叫大家停

屌，講過冇用
正常人聽到都會好奇望下啦

直接捉住佢隻手先啦
真係手足唔會介意

agger
臥底狗必須殺

仲唔搵到你 阿蛇

小心但唔好沉迷捉鬼！

又網上捉鬼

搶裝

攝衫叫佢